# +++ Arch:
Задача создания HLA (верхнеуровневой архитектуры).

- Какая общая бизнес-цель проекта/продукта?
- Какие задачи решаются в рамках данного проекта/продукта?
- Какие предполагаются пользовательские сценарии?
- список систем для интеграции
  (общие схемы и документация по API, если таковые имеются на данной фазе проекта)
- Какие требования по производительности ожидаются?
- Какие требования ожидаются от ИБ?
- Какие требования по развертыванию и поддержке, кем осуществляется (если таковое имеется)

#### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] описание задачи полное
- [ ] архитектура проекта/продукта проработана
- [ ] схемы взаимодействия созданы
- [ ] схемы интеграций созданы
- [ ] связанные задачи в смежные подразделения созданы
- [ ] заказчик доволен